好多人話無人

但係睇留言明明好多人話勁多人

好撚少人 未出快d出

好多人 所以更加要出！

無人……百零萬啫

係呀，好撚少人，快d出啦

推 好少人

一個黑衫都無呀
唔信出尼睇下